公職人員朋友

不要罷工。

試下非常非常認真地工作。

如果你係做細既：

每到任何一個細節都要問清楚老闆點做。 可以出MAIL就叫老細MAIL比指示。

有唔明， 但係有信心既， 嘗試自己攪， 用直覺行事。 錯左就話老細冇教。再做過。。。

比D機會新進同事， 叫佢哋試下做D未做過既野， 反正錯都唔會死人。

你做阿頭既就可以：

日日開五六個鐘頭會。 問清問楚每一個位， 同睇一睇你所涉獵既政策， 會唔會到公眾利益有影響。 有既， 再開多幾次會。

試下比機會D新人。 比D試驗佢， 比佢哋做重要性高既野。

每交一件ASSIGNMENT， CC晒比全世界拎 COMMENT， Deadline 有咁長得咁長

大家有冇ADD UP？